奇景！美斯拿滿分C.朗拿度評分卻變了 這麼改有理嗎？

C.朗拿度和美斯在評分上一較高下

在這個歐冠盃比賽周中，C.朗拿度和美斯無疑是最耀眼的兩位巨星。C.朗拿度史詩般攻入3球帶領祖記逆轉馬體會，成為英雄；美斯2球2助攻統治比賽率巴塞晉級，兩人的表現都出色到了極致，也讓關羽「C.朗拿度和美斯這次誰更牛」的討論更加激烈。有趣的是，這一次連專業的評分機構也通過「騷操作」參與了進來。

C.朗拿度昨天還是9.8分

今天就變10分了

在C.朗拿度率祖記逆轉馬體會的比賽後，專業足球數據網站《》給攻入全部3粒入球的C.朗拿度打出9.8分的超級高分。但在今天淩晨，晚一天比賽的美斯送出2球2助攻的表現，《》直接給阿根廷人打出了10分的滿分。

看到這裡，你以為《》認定美斯的表現強於C.朗拿度了嗎？不不不。在美斯獲得10分的滿分後，《》竟然回過頭去將昨天比賽的C.朗拿度評分提高了0.2分，也湊成了10分，同美斯並駕齊驅。

其實佢出9.8時我都諗果0.2去左邊

其實美斯都9.8咪無咁柒

專業改分員?

怕撚左班球迷

不不不(nonono)

可能畀分嗰位嘅同事就係牙朗同花迷，得失同事會出事架嘛

似係小花迷, 2球2助攻, 諗到唔諗即刻比10 分, 然後又驚唔好意思改番尋日牙朗10分

四捨五入左睡姐